（ 突 發） 條 女 個 波 仲 大 過 月 餅 罐 ！！！！！

我又唔記得睇名就入左黎

不能只有我看到 推

不能只有我看到

第一次策劃廣告 應該都係最後一次
間公司實後悔到仆街

幾時先肯收皮呀
豬閪

我仲以為係歐陽震華

正皮引伏